香港嘅黃絲真係特別弱智

唔好搞邊到邊到
不如你班冷氣軍師玩哂去

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

又玩踢爆 樓主唔好走 你自己頂住

最叻咪話人地霸住熱門
自己又做標題黨廢up

樓主竟然開喺cc台到咁大膽？

儲夠n個cc台新聞/行動 post嚟同cc台糾察隊申請不反對開post通知書未？

唉